電單車個把外賣仔

完全係亂鳩咁黎
就快衰撚過的士佬